北海道發現女性遺體疑為失蹤福建教師

【Now新聞台】日本北海道釧路市海邊發現一具女性屍體，懷疑是失蹤逾一個月的中國籍教師危秋潔。

釧路市漁民周日清晨，發現一具年輕女性屍體被沖上岸邊，警方接報後到場調查。

警方消息指，女性遺體長頭髮，身高約1.6米，身穿白色上衣，戴紅色絲巾，衣著外表跟上月底失蹤的福建教師危秋潔相似。

遺體部分已見骨，屍身多處有損傷，相信已死去逾一個月，當局正進行DNA驗證，並調查死因。

26歲的危秋潔，上月18日獨自到北海道旅遊，期間下落不明，她最後一次被人目擊是在上月23日於釧路市一間咖啡店。

張圖係個老師

Yes

遺體部分已見骨，屍身多處有損傷，相信已死去逾一個月，當局正進行DNA驗證，並調查死因。

26歲的危秋潔，上月18日獨自到北海道旅遊，期間下落不明，她最後一次被人目擊是在上月23日於釧路市一間咖啡店

拍SM AV?

強姦啦 反抗比人打

跌落山都有損傷啦

近期死既都是靚女

又唔見d 暗瘡肥婆死

無新聞價值 報黎曬口水

上鋪幾乎肯定係自殺啦
有遺書，有本講自殺既書，佢去返書中既阿寒湖

有傷唔知點解釋

特登去日本自殺？
想死前盡興？

搜尋 魂断阿寒

見其他報紙都只過損爛損傷之類
應該唔係刀傷果種，只係屍淋左自己撞難或比魚食

自膠，原來係跟住本小說去做